[禮義之邦] 鹹濕婚鬧無極限 新娘慘遭男賓輪流猥褻

中國大陸許多地區都有鬧洞房的習俗，但近幾年卻越玩越過頭，讓原本開開心心的婚禮，瞬間變成新娘的夢魘。近日在微博上瘋傳一段鬧洞房的影片，一名新郎遭一票男賓客架開，新娘則遭其他男賓客硬壓上床猥褻，一旁圍觀的親友不僅沒有上前制止還哈哈大笑，簡直把低俗當有趣。

影片中，新郎和新娘入洞房以後，幾名男賓客先是壓制住坐在新娘旁邊的新郎，接著其中一名男賓竟當著新郎的面，直接將新娘撲倒在床大肆摸胸，輪到另一名男賓客時更變本加厲，不僅將全身緊貼在新娘身上，還一路從嘴唇吻到胸口，完全不把一旁的新郎放在眼裡。過程中，遭受男賓客輪番猥褻的新娘一度掙脫想要離開，卻又再度被拉回來，而一旁圍觀的親友不但沒有人制止，甚至一邊大笑一邊觀看這齣「好戲」。

類似變態婚鬧不只一樁，過去曾發生有新娘慘遭男賓多P輪姦，也有伴娘遭揉胸、摸下體的案例。此外，中國大陸的婚鬧不止「玩色」還「玩命」，日前有親友一時太興奮，在婚禮上拿著滅火器朝新郎狂噴，怎料新郎疑吸入過多乾粉當場昏迷，差點從喜事變喪事。

為何男賓客不是我

嗰班嫁支那蝗既港女唔知有無被多P輪姦？

其實點解d男賓客唔直接屌埋個新娘? 直頭黎個多p洞房啦

有冇得扮男方親戚去玩

成日聲稱自己中國人 但幾時有過禮義廉恥?

「中國人」(定義不明) 何時有過禮義廉恥？

係咪瘋傳緊

中國人邊有人權

最原始的共享經濟 - 共享女人

On9

共產主義係好早期, 真係好似話過要「共享女人」

恥方面做得好足

瘋傳！！！

咪話有輪姦

如果中國開放拍Av市場，我諗日本班片商準備定拎救濟金都得

無片？

鬧洞房?
炒撚左個記者啦

隻支雞一反抗就問
你係咪中國人呀 中國人就係咁嫁喇

「中國人」周庭咪...

瘋傳到邊